已經有人企出黎話朋友喺831 太子比popo打死，快推(2)

入面係hkfp嘅訪問

Hong Kong Free Press Live，由9.20開始睇，有個女路人訪問，其間，佢講話佢嗰朋友係示威者，被黑警打死，而死者父母去旺角警署話要見屍體，點知被禁錮，已失聯。

點解咁都無人講

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推 我要真相

推

Push

要求真相，要交出cctv

push

那女子安全嗎？

哇屌，核彈。

希望有議員聯絡該位女士
公佈天下，直接指控警察
亦要公開少量指稱被打死嘅足資料，如姓名性別

推 搵人幫幫手

推！

Tuiiii

毛姨姨我知你會睇到㗎
求下大家幫手搵到受訪女士
叫佢勇敢啲企出黎比多少少資料

唔可以比手足死得不明不白
唔想死左手足嘅家人要好似天安門母親咁
又跪又乞都冇人理

如果真係fc到有警渣打死手足，我願意用我嘅前途甚至性命去報仇

以後香港人唔會再紀念六四，因爲八三一先係切膚之痛

推pish

一定要求證

求證呀！

可以點幫手

希望真相大白，水落石出

香港人嘅核心價值係
公義平等自由
唔係獅子山精神
唔係法治
唔係虛無縹緲嘅口號

如果有手足比打死
希望唔會只有口頭勇武話麻包袋
我願意第一個企出黎報仇

咁有無死者全名 or 個女人全名 ?

名都冇講

推啊

要係警察搵佢之前搵到佢
一暑佢都比人軟禁埋

推唔到去照推
推上國際法庭懲治黑警

被滅埋聲
搵美國領事館啦

一開始就斬釘咁話死左6個人, 我相信當日除左公安之外, 唔會有人可以肯定
如果搵到佢, 公開之前最先要佢交代6個人呢個數字係點黎
第二就要講到佢朋友既資料, 基本係名同住區, 之後先可以有基礎傾落去

條線跟左唔會有壞處,
但如果高調跟完後炒車, 對各位都唔會有好處
同埋我想炒車

係人命係人命係人命, 唔好俾情緒令大家走左去一個錯既方向
呢個時候更需要冷靜
反正港鐵831開始已經宣佈唔想做香港人生意, 清算呢家野幾時都得

個朋友點解仲唔搵林卓庭迋開記者會求助既？？？？？

快

個女人好易認，下次要盡快搵到佢，開記者會迫警察回應
否則女人都有生命危險

一定要還完成件事

Pish

有冇人識受訪者呀 好驚佢已經被消失

字幕版本from巴打

你指呢個女人？

幫手推

好驚受訪女子都有事

係，比人打死個朋友

黑警死全家

小弟出咗個機場壓測行動post，大家可唔可以幫手推吓或者畀啲意見?
【巴膠開膠post】入機場影巴士? 巴膠開post想畀普通人認識吓我哋係點樣影巴士嘅

推到有真相

cls

開個記者會先啦

推呀

至於制裁黨鐵，可以用以下長期而大傷害既而又人人做到既方法：
其實港鐵業務係地產+公共運輸性質
港鐵純利一半以上係黎物業出租同車站商務，公共運輸其實純利三成幾左右

所以大家一定要努力抵制港鐵商場同埋地鐵入面啲鋪頭，地鐵站到啲鋪頭執尻晒到底會係咩景況
部份商場都係連埋其他發展商既商場，大家記得行多幾步去消費

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

pish

如果佢搵林卓迋開記者會求助，唔使fc大家都會信

推推推

尋晚有談判專家嗌咪話明白你地悼念死去嘅抗爭者，自爆？

有冇記者在場？推到有片

要搵議員跟啊

毛姨姨都搵得嘅
我就揣測個女人有冇動機。我只希望佢唔係左膠女，死6個係前兩日嘅傳聞唔係聽完照直講

快啲搵信得過嘅議員啦，唔講講唔到喇。

炒車咪炒車，怕乜鳩，依家要畀證據證明無打死人既係班狗，佢一日唔拎片出黎姐係有人死咗，佢話無人死既咪拎條片出黎囉。

我地應該係向呢方面落手，而唔係怕炒車所以唔講，炒車係你知事實再呃鳩人，人地信先叫炒車姐。

依家我地係唔知事實，想搵真相，所以唔存在炒車一說

*打漏咗個「唔」揣測

快d毛ee/鄺神個d幫手

擺到明fake news鳩吹都信唉

推
黑警一定要清算

黑狗殺左人一啲都唔奇
唔想人誤會應該拿出証據
以免廣大市民誤會狗賊係殺人兇手

佢話係示威者喎

push
on9 ga
！

嘩

一定唔會炒
有冇死人都一定好多隱瞞

哇仆街，你做初一，就唔好怪我地做埋十五啦

殺人政權，我地去太子要求交片，攞回公道，又teargas 又子彈，想點呀你老尾

一定要推

有報章都報導咗，有一名乘客當日係太子站受傷，從文事訴訟方式去要求黨鐵賠償，可以係開庭時向黨鐵攞返當日cctv內容做佐証。咁不如等佢開庭審到之後先算。呢一單應該係好有可能逼到黨鐵交片

希望快D有真相出黎

我哋依家係求真相 唔好怕炒唔炒車
就算個女人9up都唔怕
其他表面證供令到我哋有合理懷疑啫
依家求證都唔比
每逢大事發生預o左有人人云亦云 咁唔代表冇事發生過

Push！

P牌幫推

我想炒車...

要真相 唔可以俾手足死得不明不白

推，即使有機會炒車

推到全香港人見到真相

推 寧願抄車

Push !

推左先

公開左cctv 義士會唔會比人睇到？

Tui!!!!!!!!!!!!!

公開左cctv 義士會唔會比人睇到，成為黑警證據

推
有冇律師去

毛ee!!!!!!!

公唔公開 黨鐵都會比popo

你覺得唔公開d狗就唔會睇到? 有冇咁天真

只求真相！！！！推

請呢位女士出黎指證

popo極大機會一早拎o左片o係手

如果有人死左一定有朋友會失聯
呢個就係關鍵位
搵呢個女士出黎幫手指證

藍廿

推到識佢既巴絲主動聯絡佢出黎

tui

一定要搵到呢位女士呀

推！！！！

啱啊
而家講緊要啲狗拎證據出嚟無死人
但係佢拎唔到仲不停打要求真相嘅人
唔通咁都唔可以懷疑啲狗？

所有野都要配埋英文版！
否則咩消息只會圍爐 外國人幫唔到手

pushhh

Pushhhh

721 811 831

所有話炒車既鬼 你愈唔想我地知真相 我地愈要查！

點解唔去查滅魔棍單案，死者阿爸阿媽仲喺度，如果家屬刻意回避即係有嘢啦

推唔到 大家幫手推啊

好想喊

查滅魔棍案啦，人哋有名中醫被屈謀殺好慘㗎，佢係無辜，要還押到10月30。依單案係真實存在

推！！

推。

無做錯點解驚人查
唔係黑警係咩事

Assume個位姨姨就算唔上網都會睇tvb news /經過/聽人講
見到有人出黎問黨鐵公開cctv 佢就一齊去太子站

所以要搵番佢
一係就繼續太子獻花/追黨鐵cctv
姨姨咁激動 應該會再出黎

片？

大家入去同我推爆佢

［必睇］907 機場攻略

今朝單浮屍又係好撚可疑.........
正常人都諗到4舊行人唔磚唔會壓到條屍唔浮

滅魔棍案係一個缺口嚟，你哋要查應該查依單，搞到上庭謀殺，即係家屬唔接受掩口費，搵佢哋爆大鑊啦。張子材被告，去監獄問佢啦

🤬🤬

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

831 cctv

推呀
希望有立法會議員聯絡佢
要知真相呀
要快過D狗搵到佢

推爆

依度啲Popo成日放流料。查滅魔棍案，搵張子材。個死者少女，有阿爸阿媽，同埋女租客，搵佢哋問啦

當咁多人懷疑831popo 打死左人
而同時哩兩日係咁有d自殺或被殺案（好奇怪）
黨鐵應該要交證據證明清白
如果唔交懷疑個日黨鐵包庇popo打死人好合理

另諗到樣野
起香港班popo底
同時都可以起下公安/武警/老解 底
例如屋企人朋友女朋友老婆
幫佢地身邊既人參軍
起下有無d唔見得光既資產係國內/國外
反正大陸咁想打貪

大推啊屌

呢單最鬼係東張西望第二晚即刻播咗個報導講呢單嘢係咩搵道士作法錯手打死人，個feel係好似即刻作晒成個故仔誤導公眾唔好起疑咁

還我831真相

小心popo好古惑，想我哋炒車。查滅魔棍案一定唔會炒車，真係有依單案，有4個家屬，有1個中醫被控謀殺，搵佢問吓啦，求求你哋

cctv!

係呀，好刻意。仲有人哋中醫嚟架，唔係職業道士

只係告張子材，阿爸阿媽同女租客應該出咗嚟，搵佢哋啦，求求你

張子材註冊中醫
Cheung, Chi Choi Dunsany Registered Chinese Medicine
開源道62號駱駝漆大廈2座
12/F

P

Pish ah

依單案已進入司法程序。Popo唔敢搞啲證人㗎，佢哋會好大鑊，係一個缺口嚟，打擊佢就成塊碎㗎喇。求求你

快d搵議員

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推 黑警死全家

推爆佢

話FAKE NEWS 既，點解政府要拎自己打死人黎做FAKE NEWS？ 有咁多野可以FAKE，比我一定唔會FAKE人覺得我殺左人先

小心popo好古惑，佢哋不斷放流料想我哋炒車，失去信任。查滅魔棍案就一定唔會炒車，因為佢係真實案件

831

推到條片個女人再出嚟，交代埋死者個名。

屌之前個d我重可以話係陰謀論
但有人企出黎講即刻令件事可信左好多

小心popo好古惑，佢哋會搵一個證人話警察打死人，誇大嚟講，誇到無人信，等我哋炒車，睇穿你依招。Popo有咩做唔出

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

Push
叫警察去Prove自己無問題

依家邊有司法可言

咁都冇人推

保護此女

希望有更多知道既人企出黎講
我唔信會冚得晒

要推！佢滅唔到咁多聲！

法官應該無咁易被收買，始終上到庭，POPO有顧忌，唔敢亂嚟。張子材唔知係唔係荔枝角收押所，搵佢啦，仲有女死者父母，女租客

死黑警不得好死

我覺得FB 條女鬼鬼地, 不過問吓佢都無壞

推唔郁都要推！

點解講左咁耐，仲布袋彈個女仔既醫療報告未出，話有人死但係死者嘅家屬又冇人行出來？
成件事好鬼

佢指自殺果幾個？

推呀！要問清楚呀

西貢21歲女遭謀殺伏屍村屋 4人被捕包括父母及道士師徒

村屋命案 自稱道士中醫師曾與死者爭執

【西貢謀殺】中醫涉龍尾村謀殺女子提堂 控方稱須作DNA鑑證

滅魔棍謀殺案「死者遲起床捱打」
道士被控 還柙至下月審

求求你哋，查吓啦，還死者公道。

推唔到呀

推 香港警察殺人兇手

cctvvvvvvvv

Pushhhhh

早兩日係咪有兩個成70歲既老人家自殺？

Wtf

推 還原真相 還死者清白

721 85 811 831

ppp

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Pishpishhhh

Push 個女人好危險

屌

P 牌推

推出真相

831之後
被自殺 9成 一定係 被打死既示威者家屬

呢位女士應該去揾毛Ｅ

Push 保護個女人

推呀
求下大家勇敢啲企出黎
我一諗到有手足死得不明不白就好難過

平反831

屌 炒車咪炒車
我都寧願炒車

我相信每個人都有自己既朋友圈,如果呢位女士被消失,麻煩佢D朋友出黎同大眾講聲,只有越公開先至越安全

推推

我都覺得佢1999

希望快D揾到果個女人出黎交代清楚件事點 個男既做翻譯又1999咩都唔知咁 屌

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

Tui
建議我地用質疑口吻做文宣 推向國際 等香港政府自己比證據證明自己清白

當日黑警已經喺control room指揮 一早已經熄咗機/攞走啲片啦

有人現真身對媒體講死左人，今次似乎真gg

呢位中年女士， 話佢嘅一位女性朋友，831 喺太子港鐵站被警察打死咗。

個女性朋友，只有一對年紀老邁嘅父母， 冇其他親人。 當時已經事發超過24個鐘，佢聲稱果對老父母被警察禁錮同禁言

要知真相！！

推 大家今日袋底見